［跑步撚］ 八百米比賽應否著釘鞋？

如題

1

整體影響不大，最尾同人衝刺可能有少少影響，著左無妨。

利益申報：
小學遊戲日呼拉圈比賽第二名

2

我坐金望紀錄 想盡量提升成績

唔着 除非你全程都有力爆
如否 去到400你會隻腳會因為釘鞋覺得好重

我全程都會有力 成績跑鞋約2:20

2:20 你係咪低form

咩紀錄咁垃圾

你係咪可以全程前腳掌

屌
八百米咁短都要著鞋跑？😂
你食塊薯片都唔會戴手套啦😑

2:20算好慢
利伸：慢過2:20

似c grade時間

2分20都算慢

你地講就凶狠現實落到場跑唔夠100米已經喘曬氣

著釘鞋跑800m以上，真係會抽筋
跑完坐響地下10分鐘，痛到仆街

睇你係咪全程爆

ps:3000米都釘鞋 11分4x

釘鞋都有好多種喎...
跑800米可以買後腳掌都有抓嘅釘鞋，唔洗下下都前腳掌落地

800可以點練 我跑完400米已經冇氣

800米黎講2分20係好快架

小學黎講

呢款釘鞋好d 夠輕

真心求教
呢對唔係跳高㗎咩

btw有中長跑釘鞋㗎
短釘，鞋底無短跑釘鞋咁硬

好似係行山㗎

100米都應該釘啦，你唔釘想仆死咩